---
parent: about
title: "تواصل معنا"
image: /assets/about/contactusnew.png
level: 6
---

تواصل معنا:

#### عام

نحن نبحث باستمرار عن طرق جديدة للتعاون مع منظمات حقوق الإنسان الأخرى، المكاتب الإعلامية المحليّة، النشطاء، الباحثين، والمحقّقين.

[info@syrianarchive.org](mailto:info@syrianarchive.org)
Fingerprint: 8468 60C2 1A97 E70E 520D 8B83 0AF7 BA93 CD64 500E

### صحافة

[info@syrianarchive.org](mailto:info@syrianarchive.org)
Fingerprint: 8468 60C2 1A97 E70E 520D 8B83 0AF7 BA93 CD64 500E
